我利香港球迷會幹事都發聲了！

相信作為利物浦球迷，如果知少少球會歷史，對”黑警”兩隻字都會特別敏感

1989年4月15日，希斯堡慘劇，利迷大家庭失去咗96位家人，事後英國警方顛倒黑白，修改證供，指鹿為馬，利迷更被某報逼害。大家叫咗咁多年JFT96，直至2012年英國政府發表獨立報告，2016年死因庭裁定96位球迷非法被殺，事隔27年，96位兄弟終於沉冤得雪，得到平反

對利物浦嚟講，民生，政治同足球一直都係密不可分，作為一位利迷，更加冇可能對警察濫權視而不見

當年利迷付出沉重代價，咁多年後都可以得到平反，要肇事警察負上責任，呢一刻香港發生嘅一切，我亦相信終有一日，公義會再來臨

在此我以個人名義奉勸各位有良知嘅利物浦球迷，對得住96位在天之靈，恥與黑警為伍，政治不政治都好， #黑白是良知，所有作為警察嘅會員，你哋應該要離開嘅唔係利迷，而係一個對人民濫權嘅機構

正義或許會遲來，但永遠會得到彰顯

以上言論屬個人立場意見，與球會/球迷會立場無關

香港市民
香港利物浦球迷會幹事
Nic
吉
Mino
LittleKam
一

#YNWA
#記著背後那火炬的意義
#香港人要加油

推

我利係連登真係咁唔受歡迎咩

推到其他香港各大球迷會發聲

利記 第一次唔用痢/猁

再推

利

捧利物浦但撐黑警既人真係cls

利迷永不放棄追究黑警到底

唔反利一星期

車出咗聲喇

推到利記同車仔一樣唔接受畜生做會員

真手足!
一生只撐我利

其他球迷會呢?
唔好淨係推, 去返自己球迷會留言, 要佢地出聲明
杯警犬呢個行為一定要一齊做先得

利狗

哇mega respect

作為一隻魚拉特

做利含黑警既仲賤過雞

利
利申49000

利記好波

支持痢
利物浦

唔再笑你湊莉久

車仔同利已經connect等埋其他球會join埋就真係大和解

林鄭真係connect全香港

我地利物浦反黑警方面一向不遺餘力

車利都有水準，其他個d識做啦

啲黑警連justice for the 96既意義都唔明真係咪撚做利迷

利記

柒婆連獌猁軌都Connect到
真·聖人

利車

全港比較多人既19000同阿狗
肯發聲未呀

阿狗表示支持

屌你老母
起碼要跟車仔做法
跟柏爾瑪更佳
乜都冇做仲夠膽講 JT96
含柒啦返去

波台地球聯合軍

波台Assemble

本人簽名

並不是利記fans,但是認同您意見，Villa Till I Die....

利迷終於係連登抬頭

Push

呢啲咪良知lor
屌你老母垃圾阿狗球迷會

希望黑警可以never walk again

贊成

曼迷表示尊敬 香港人加油💪🏽